民宣組請記得呢條核彈片 小朋友中催淚彈

我睇到都心痛

嘩

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

推俾文宣組
我唔識做文宣

推啦